Er zijn geen tekenen van de bar te zien het hoofd - het was nu allemaal onder water.
Het duurde niet lang voordat ik er was.
Ik schoot langs het hoofd naar een ripping schat, de stroom was zo snel, en toen kwam ik in het dode water en landde aan de kant richting de kust van Illinois.
Ik voer de kano naar binnen een diepe deuk in de bank waarvan ik wist; Ik moest de wilg scheiden takken om binnen te geraken; en toen ik snel ging, kon niemand de kano zien van buitenaf.
Ik ging naar boven en ging op een boomstam aan het hoofd van het eiland zitten en keek op de grote rivier en het zwarte drijfhout en weg naar de stad, drie mijl verderop, waar drie of vier lichten fonkelden.
